{
  "entries": [
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-in-the-hostel",
      "s1": "chcę palić",
      "s2": "gdzie mogę palić",
      "s3": "chcę papierosa",
      "s4": "czy mogę palić narkotyki",
      "s5": "czy mogę palić trawę",
      "s6": "czy mogę palić marihuanę",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę palić w hostelu?",
      "humanReadableAnswer": "Palenie nie jest dozwolone w żadnym obszarze hostelu, w tym w pokojach i na tarasach wspólnych. <br><br>\n\n Ta polityka jest ściśle egzekwowana, a goście, którzy nie są w stanie przestrzegać jej, zostaną poproszeni o odejście. Rozumiemy, że ta polityka może nie odpowiadać wszystkim, więc prosimy o rozważenie tego przed zarezerwowaniem z nami pobytu.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-vape-in-the-hostel",
      "s1": "gdzie mogę wapować",
      "s2": "chcę wapować",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę wapować w hostelu?",
      "humanReadableAnswer": "Możesz wapować na tarasie pokoju wspólnego lub na balkonie własnego pokoju (jeśli jest dostępny). Prosimy, nie wapuj wewnątrz hostelu.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-cannabis",
      "s1": "chcę palić marihuanę",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę palić marihuanę?",
      "humanReadableAnswer": "Konopie indyjskie są legalnie sprzedawane we Włoszech wyłącznie do celów medycznych lub przemysłowych. Palenie konopi indyjskich na terenie hostelu jest surowo zabronione i prosimy, aby nie wnosić marihuany do hostelu ani nie palić jej w okolicy.  Rozumiemy, że te zasady mogą nie odpowiadać każdemu, dlatego prosimy o rozważenie ich przed dokonaniem rezerwacji pobytu u nas.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-my-own-alcohol",
      "s1": "własny alkohol",
      "s2": "czy mogę przynieść własny alkohol",
      "s3": "czy hostel ma otwieracz do wina",
      "s4": "kupić własny alkohol",
      "s5": "pić własny alkohol",
      "s6": "pić mój własny alkohol",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę przynieść własny alkohol?",
      "humanReadableAnswer": "Prosimy, aby Goście nie wnosili do hostelu alkoholu zakupionego poza hostelem ani nie spożywali go na miejscu. <br><br>\n\nTa zasada jest ściśle egzekwowana, a goście, którzy nie będą w stanie jej przestrzegać, zostaną poproszeni o opuszczenie obiektu. Rozumiemy, że te zasady mogą nie odpowiadać każdemu, dlatego prosimy o rozważenie ich przed dokonaniem rezerwacji pobytu u nas.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean",
      "s1": "o której godzinie należy ograniczyć hałas",
      "s2": "o której godzinie musi przestać hałasować",
      "s3": "która godzina musi zmniejszyć hałas",
      "humanReadableQuestion": "Kiedy zaczyna obowiązywać ograniczenie hałasu i co to oznacza?",
      "humanReadableAnswer": "W mieście Positano obowiązują ograniczenia dotyczące hałasu, które zaczynają się o północy i są egzekwowane przez lokalną policję. W hostelu obowiązują ograniczenia dotyczące hałasu, które zaczynają się o godzinie 23:45. W tym czasie prosimy gości o zachowanie głośności rozmowy i wyłączenie muzyki. <br><br>\n\nJeśli gość nie będzie w stanie przestrzegać obowiązujących w hostelu ograniczeń dotyczących hałasu, możemy poprosić go o opuszczenie obiektu. Rozumiemy, że ograniczenia dotyczące hałasu mogą nie odpowiadać każdemu, dlatego prosimy o rozważenie tego przed dokonaniem rezerwacji pobytu u nas.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "czy mogę odtwarzać muzykę",
      "s2": "o której godzinie należy wyłączyć muzykę",
      "s3": "o której godzinie musi wyłączyć muzykę",
      "s4": "o której godzinie należy zakończyć odtwarzanie muzyki",
      "s5": "która godzina musi zmniejszyć głośność muzyki",
      "humanReadableQuestion": "Czy możemy odtwarzać muzykę i jeśli tak, to do której godziny w nocy?",
      "humanReadableAnswer": "Muzykę można odtwarzać do 23:45. Po tym czasie w ratuszu w Positano obowiązują ograniczenia dotyczące hałasu. Choć rozumiemy, że niektórzy goście mogą chcieć po tym czasie włączyć cichą muzykę, nie możemy na to pozwolić z trzech powodów: \n\n1) Cicha muzyka często prowadzi do rozmów głośniejszych niż rozmowa; <br>\n2) To, co jedna osoba uważa za spokojne, może nie być tak postrzegane przez innych, zwłaszcza po spożyciu alkoholu; i <br> \n3) Z biegiem czasu cicha muzyka może stopniowo zwiększać głośność. Egzekwujemy tę politykę i możemy poprosić gości o opuszczenie obiektu, jeśli nie będą w stanie jej przestrzegać. <br><br> \n\nJeśli gość nie będzie mógł przestrzegać obowiązujących w hostelu ograniczeń dotyczących hałasu, możemy poprosić go o opuszczenie obiektu. Rozumiemy, że ograniczenia dotyczące hałasu mogą nie odpowiadać każdemu, dlatego prosimy o rozważenie tego przed dokonaniem rezerwacji pobytu u nas.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "czy mogę używać głośnika do muzyki?",
      "s2": "o której godzinie musi wyłączyć głośnik",
      "s3": "o której godzinie musi wyłączyć głośnik",
      "s4": "o której godzinie należy zmniejszyć głośność głośnika",
      "humanReadableQuestion": "Czy możemy odtwarzać muzykę za pomocą głośnika, a jeśli tak, do której godziny w nocy?",
      "humanReadableAnswer": "Muzykę można odtwarzać do 23:45. Po tym czasie w ratuszu w Positano obowiązują ograniczenia dotyczące hałasu. Choć rozumiemy, że niektórzy goście mogą chcieć po tym czasie włączyć cichą muzykę, nie możemy na to pozwolić z trzech powodów: \n\n1) Cicha muzyka często prowadzi do rozmów głośniejszych niż rozmowa; <br>\n2) To, co jedna osoba uważa za spokojne, może nie być tak postrzegane przez innych, zwłaszcza po spożyciu alkoholu; i <br> \n3) Z biegiem czasu cicha muzyka może stopniowo zwiększać głośność. Egzekwujemy tę politykę i możemy poprosić gości o opuszczenie obiektu, jeśli nie będą w stanie jej przestrzegać. <br><br> \n\nJeśli gość nie będzie mógł przestrzegać obowiązujących w hostelu ograniczeń dotyczących hałasu, możemy poprosić go o opuszczenie obiektu. Rozumiemy, że ograniczenia dotyczące hałasu mogą nie odpowiadać każdemu, dlatego prosimy o rozważenie tego przed dokonaniem rezerwacji pobytu u nas.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight",
      "s1": "terrace close po północy",
      "s2": "deck close po północy",
      "s3": "patio zamykane po północy",
      "humanReadableQuestion": "Czy możemy korzystać ze wspólnego tarasu po północy?",
      "humanReadableAnswer": "Goście mogą w dowolnym momencie korzystać z wspólnego tarasu, o ile przestrzegają zasad hostelu. Jeśli masz jakieś wątpliwości co do tych zasad, możesz sprawdzić listę reguł dostarczonych przez hostel. <br><br>\n\n Jeśli gość nie jest w stanie przestrzegać ograniczeń hałasu hostelu, możemy poprosić ich o odejście. Rozumiemy, że ograniczenia hałasu mogą nie pasować do wszystkich, więc prosimy o rozważenie tego przed zarezerwowaniem z nami pobytu.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-the-bar-close",
      "s1": "czas zamknięcia baru",
      "s2": "bar ostatnie zamówienia",
      "s3": "o której godzinie są ostatnie zamówienia",
      "s4": "o której zamykają bar",
      "s5": "kiedy bar się zamyka",
      "s6": "kiedy są ostatnie zamówienia",
      "humanReadableQuestion": "Kiedy bar się zamyka?",
      "humanReadableAnswer": "Hostel ma licencję na serwowanie napojów przez całą dobę, ale ostatnie zamówienia zazwyczaj realizujemy o 23:30 przed wprowadzeniem ograniczeń hałasu w mieście o 23:45. Pomaga nam to dostosować się do przepisów miejskich, a także wychodzi naprzeciw potrzebom gości, którzy chcą spać po północy. Jeśli masz ochotę na drinka później wieczorem, możesz odwiedzić jeden z barów na plaży lub klub nocny na głównej plaży, które nie podlegają tym samym ograniczeniom dotyczącym hałasu i po tym czasie pozostają otwarte. <br><br>\n\nJeśli gość nie będzie w stanie przestrzegać obowiązujących w hostelu ograniczeń dotyczących hałasu, możemy poprosić go o opuszczenie obiektu. Rozumiemy, że ograniczenia dotyczące hałasu mogą nie odpowiadać każdemu, dlatego prosimy o rozważenie tego przed dokonaniem rezerwacji pobytu u nas.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-buy-drinks",
      "s1": "ile kosztuje zakup napojów",
      "s2": "ile kosztują napoje",
      "s3": "ile kosztują napoje w barze",
      "s4": "ceny barów",
      "s5": "gdzie mogę kupić napoje",
      "s6": "chcę kupić drinka w barze",
      "humanReadableQuestion": "Jak mogę kupić napoje?",
      "humanReadableAnswer": "Istnieją trzy sposoby płacenia za napoje w hostelu: <br><br>\n\n1. Kup plan posiłków, który obejmuje napoje. <br>\n2. Zapłać za napoje w gotówce z rabatem 20%. <br>\n3. Zamów i płacić za napoje kartą."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-find-the-bar-menu",
      "s1": "gdzie mogę znaleźć menu barowe",
      "s2": "chcę przeczytać menu barowe",
      "s3": "chcę spojrzeć na menu paska",
      "s4": "nie mogę znaleźć menu na pasku",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie mogę znaleźć menu barowe?",
      "humanReadableAnswer": "Zapraszamy do zapoznania się z menu barowym poniżej.  Jeśli chcesz udostępnić menu, po prostu pokaż innym gościom kod QR znajdujący się w prawym górnym rogu menu.",
      "link1": "/pl/menu-paskowe",
      "linkText1": "Menu barowe"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-rules-does-the-hostel-have",
      "s1": "jakie są zasady hostelu",
      "s2": "myślę, że jest za dużo zasad",
      "s3": "dlaczego hostel ma głupie zasady",
      "s4": "dlaczego jest tak wiele zasad",
      "s5": "dlaczego robi wiele zasad",
      "humanReadableQuestion": "Jakie zasady obowiązują w hostelu?",
      "humanReadableAnswer": "Wdrożyliśmy szereg zasad mających na celu zapewnienie bezpieczeństwa i dobrej zabawy wszystkim gościom. Zasady te zapewniają również zgodność z prawem. Więcej szczegółów znajdziesz w naszej liście zasad. <br><br>\n\nJeśli gość nie będzie w stanie przestrzegać jednego lub więcej naszych zasad, możemy poprosić go o opuszczenie. Rozumiemy, że nasze zasady mogą nie być akceptowalne dla wszystkich, dlatego prosimy o rozważenie tego przed dokonaniem rezerwacji pobytu u nas.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-happens-if-i-break-hostel-rules",
      "s1": "poprosił o odejście",
      "s2": "ktoś złamał zasady hostelu",
      "s3": "złamałem zasady hostelu",
      "humanReadableQuestion": "Co się stanie, jeśli złamię zasady hostelu?",
      "humanReadableAnswer": "W naszym hostelu wymagamy od naszych gości przestrzegania obowiązujących zasad i przepisów, aby zapewnić bezpieczeństwo i komfort wszystkim gościom. Ufamy, że nasi goście dołożą wszelkich starań, aby utrzymać pełne szacunku i uporządkowane otoczenie. Jeżeli jednak gość wykaże, że nie będzie przestrzegał regulaminu hostelu, możemy poprosić go o opuszczenie w celu ochrony dobra innych gości i ogólnego funkcjonowania hostelu. Dziękujemy za zrozumienie i współpracę.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "is-the-hostel-s-water-drinkable",
      "s1": "czy mogę napić się wody?",
      "s2": "czy w hostelu jest woda pitna",
      "s3": "czy woda jest w porządku do picia",
      "humanReadableQuestion": "Czy woda w hostelu nadaje się do picia?",
      "humanReadableAnswer": "Woda z kranu w hostelu jest zdatna do picia.  Dostarczana przez firmę wodociągową zaopatrującą hostel jest bezpieczna do picia.  Hostel natomiast filtruje wodę, którą otrzymujemy, poprawiając jej jakość i zmniejszając jej twardość. <br><br> \n\nDla Twojej wygody przy barze przechowujemy również dystrybutor wody pitnej."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-fridge",
      "s1": "czy mogę skorzystać z lodówki?",
      "s2": "gdzie jest wspólna lodówka",
      "s3": "czy jest lodówka dla gości",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie jest lodówka w hostelu?",
      "humanReadableAnswer": "W hostelu dostępna jest lodówka, w której można przechowywać łatwo psujące się produkty.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-guest-kitchen",
      "s1": "czy mogę skorzystać z kuchni?",
      "s2": "gdzie jest wspólna kuchnia",
      "s3": "czy jest kuchnia dla gości?",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie jest kuchnia gościnna?",
      "humanReadableAnswer": "Hostel nie dysponuje kuchnią, z której mogą korzystać goście. Możemy jednak zapewnić talerze, noże i widelce, sól i pieprz oraz kuchenkę mikrofalową do podgrzania jedzenia. Na życzenie zapewniamy również ciepłą wodę. Jeśli potrzebujesz pomocy lub masz jakieś specjalne życzenia, daj nam znać.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle",
      "s1": "czy recykling hostelu",
      "s2": "czy oddzielasz śmieci",
      "humanReadableQuestion": "Czy hostel oddziela śmieci/recykling?",
      "humanReadableAnswer": "Tak, mamy system do właściwego podziału i usuwania śmieci. Wszystkie śmieci są podzielone na jedną z pięciu kategorii: papier, plastik, szkło/butelki, organiczne i różne. Oddzielając nasze odpady w ten sposób, jesteśmy w stanie recyklingować jak najwięcej i zmniejszyć nasz wpływ na środowisko. Dziękujemy za współpracę przy pomocy w utrzymaniu czystego i zrównoważonego hostelu."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-put-my-rubbish",
      "s1": "co mogę zrobić ze swoimi śmieciami",
      "s2": "gdzie jest kosz na śmieci",
      "s3": "gdzie jest kosz na śmieci",
      "s4": "chcę wyrzucić moje śmieci",
      "s5": "chcę wyrzucić śmieci",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie mogę wyrzucić śmieci?",
      "humanReadableAnswer": "Istnieją trzy opcje pozbycia się śmieci w hostelu: <br><br>\n\n1. Wspólny taras ma pojemniki. <br>\n2. Każdy pokój ma dla Twojej wygody kosza/śmieci. <br>\n3. Jeśli potrzebujesz pomocy w pozbyciu się dużych lub ciężkich przedmiotów, możesz przekazać je personelowi, a my zajmiemy się tym za Ciebie. <br><br>\n\n dzięki za pomoc w utrzymaniu hostelu w czystości i schludności."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel",
      "s1": "czy mogę zabrać przyjaciela do odwiedzenia hostelu",
      "s2": "czy mogę przyprowadzić gościa?",
      "s3": "czy moi rodzice mogą odwiedzić hostel?",
      "s4": "czy ktoś może mnie odwiedzić?",
      "s5": "czy przyjaciel może mnie odwiedzić?",
      "s6": "czy przyjaciel może odwiedzić hostel?",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę przyprowadzić do hostelu przyjaciela/krewnego/itp.?",
      "humanReadableAnswer": "Priorytetem jest bezpieczeństwo naszych gości. <br><br>\n\n oznacza to zapewnienie, że tylko zarejestrowani goście są w lokalu i oceniają swoje kompetencje na bieżąco na bieżąco. W rezultacie nie możemy pomieścić osób, które nie przebywają w hostelu, w tym dostarczanie im śniadania, napojów w barze lub innych codziennych usług hostellingowych.  Na poparcie tej polityki prosimy, aby nasi goście nie sprowadzili gości nie gości do hostelu, i ściśle egzekwujemy tę politykę. \n\n Jeśli gość nie jest w stanie przestrzegać tej polityki, możemy poprosić ich o odejście. Rozumiemy, że ta polityka może nie być akceptowalna dla wszystkich, dlatego prosimy o rozważenie tego przed zarezerwowaniem pobytu u nas. <br><br>\n\n dzięki za twoje zrozumienie i współpracę w utrzymaniu bezpieczeństwa i bezpieczeństwa naszego hostelu.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regulamin Hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi",
      "s1": "jak mogę zorganizować taksówkę",
      "s2": "jak mogę zarezerwować taksówkę",
      "s3": "jak mogę skontaktować się z taksówką",
      "s4": "jak mogę znaleźć taksówkę",
      "s5": "jak mogę zaplanować taksówkę",
      "humanReadableQuestion": "Jak mogę zamówić taksówkę?",
      "humanReadableAnswer": "Aby zamówić taksówkę, możesz skorzystać z WhatsAppa i skontaktować się z następującym numerem (po angielsku lub włosku): +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-2",
      "s1": "hostel organizuje taksówkę",
      "s2": "hostel book a taksówkę",
      "s3": "skontaktuj się z taksówką hostelu",
      "s4": "hostel znaleźć taksówkę",
      "s5": "harmonogram hostelu taksówka",
      "humanReadableQuestion": "Jak mogę zamówić taksówkę?",
      "humanReadableAnswer": "Aby zamówić taksówkę, możesz skorzystać z WhatsAppa i skontaktować się z następującym numerem (po angielsku lub włosku): +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-3",
      "s1": "hostel organizuje taksówkę",
      "s2": "czy hostel może zarezerwować taksówkę?",
      "s3": "czy hostel może skontaktować się z taksówkami?",
      "s4": "czy hotel może znaleźć taksówkę?",
      "s5": "czy hostel może zamówić taksówkę",
      "humanReadableQuestion": "Jak mogę zamówić taksówkę?",
      "humanReadableAnswer": "Aby zamówić taksówkę, możesz skorzystać z WhatsAppa i skontaktować się z następującym numerem (po angielsku lub włosku): +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-4",
      "s1": "chcę zorganizować taksówkę",
      "s2": "chcę zarezerwować taksówkę",
      "s3": "chcę się skontaktować z taksówką",
      "s4": "chcę znaleźć taksówkę",
      "s5": "chcę zamówić taksówkę",
      "s6": "chcę taksówkę",
      "humanReadableQuestion": "Jak mogę zamówić taksówkę?",
      "humanReadableAnswer": "Aby zamówić taksówkę, możesz skorzystać z WhatsAppa i skontaktować się z następującym numerem (po angielsku lub włosku): +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-laundrette",
      "s1": "gdzie mogę wyprać ubrania",
      "s2": "jak mogę umyć moje ubrania",
      "s3": "chcę wyprać ubrania",
      "s4": "gdzie mogę zrobić pranie",
      "s5": "jak mogę zrobić moje pranie",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie jest najbliższa pralnia?",
      "humanReadableAnswer": "Najbliższa pralnia niedaleko naszego hostelu nazywa się L'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas i znajduje się 350 metrów od hostelu. Godziny otwarcia pralni mogą się różnić w ciągu roku, dlatego zalecamy sprawdzanie jej wpisu o firmie w Google, aby uzyskać najbardziej aktualne informacje. Jedną z wygodnych opcji korzystania z pralni jest pozostawienie prania, wyjście na zewnątrz i odebranie go na koniec dnia. Personel pralni wypierze, wysuszy i zapakuje Twoje ubrania. Chociaż możesz zaoszczędzić pieniądze, piorąc ubrania samodzielnie, maszyny w pralni są zwykle zajęte, więc wygodniej będzie, jeśli personel zajmie się praniem za Ciebie.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText1": "Wskazówki i godziny otwarcia: Pralnia"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-s-washing-machine",
      "s1": "gdzie jest pralka",
      "s2": "gdzie goście mogą umyć ubrania",
      "s3": "gdzie jest pralka dla gości",
      "s4": "gdzie mogę wyprać ubrania",
      "s5": "jak mogę umyć ubrania",
      "s6": "chcę umyć ubrania",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie jest pralka w hostelu?",
      "humanReadableAnswer": "Zgodnie z naszą reklamowaną listą udogodnień, hostel nie dysponuje pralnią.  Wynika to z ograniczonej przestrzeni zarówno na myjnię, jak i suszarnię. <br><br>\n\nNajbliższa pralnia znajduje się w odległości 350 metrów od hostelu.  Nazywa się L'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas i znajduje się 350 metrów od hostelu. Godziny otwarcia pralni mogą się różnić w ciągu roku, dlatego zalecamy sprawdzanie jej wpisu o firmie w Google, aby uzyskać najbardziej aktualne informacje. Jedną z wygodnych opcji korzystania z pralni jest pozostawienie prania, wyjście na zewnątrz i odebranie go na koniec dnia. Personel pralni wypierze, wysuszy i zapakuje Twoje ubrania. Chociaż możesz zaoszczędzić pieniądze, piorąc ubrania samodzielnie, maszyny w pralni są zwykle zajęte, więc wygodniej będzie, jeśli personel zajmie się praniem za Ciebie. Dziękujemy za rozważenie tej opcji podczas pobytu u nas. <br><br>\n\nDziękujemy za zrozumienie.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText2": "Wskazówki i godziny otwarcia: Pralnia"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-towel",
      "s1": "gdzie mogę powiesić ręcznik do wyschnięcia",
      "s2": "gdzie goście mogą suszyć ręczniki",
      "s3": "jak mogę wysuszyć ręcznik",
      "s4": "chcę wysuszyć ręcznik",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie mogę wysuszyć ręcznik?",
      "humanReadableAnswer": "Jeśli chcesz zawiesić ręcznik do wyschnięcia, istnieje kilka opcji do rozważenia w zależności od udogodnień w twoim pokoju. Oto dwie rzeczy, o których należy pamiętać: <br><br>\n\n Jeśli twój pokój ma taras, możesz zawiesić ręcznik do wyschnięcia. Jest to wygodny i skuteczny sposób na wysuszenie rzeczy. <br>\n Jeśli twój pokój nie ma tarasu, możesz zawiesić ręcznik do wyschnięcia w pokoju. Pamiętaj tylko o przestrzeni i układu swojego pokoju i spróbuj znaleźć miejsce, które jest dobrze wentylowane i na uboczu. <br><br>\n\n Mamy nadzieję, że to pomoże w twoich potrzebach prania. Jeśli masz jakieś pytania, nie wahaj się zadać.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-things",
      "s1": "powieś moje rzeczy do wyschnięcia",
      "s2": "gdzie jest suszarka na moje rzeczy",
      "s3": "gdzie jest suszarka bębnowa",
      "s4": "jak mogę wysuszyć swoje rzeczy",
      "s5": "chcę wysuszyć swoje rzeczy",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie mogę wysuszyć swoje rzeczy?",
      "humanReadableAnswer": "Jeśli chcesz zawiesić swoje rzeczy do wyschnięcia, istnieje kilka opcji do rozważenia w zależności od udogodnień w twoim pokoju. Oto dwie rzeczy, o których należy pamiętać: <br><br>\n\n Jeśli twój pokój ma taras, możesz zawiesić tam swoje rzeczy do wyschnięcia. Jest to wygodny i skuteczny sposób na wysuszenie rzeczy. <br>\n Jeśli twój pokój nie ma tarasu, możesz zawiesić swoje rzeczy do wyschnięcia w pokoju. Pamiętaj tylko o przestrzeni i układu swojego pokoju i spróbuj znaleźć miejsce, które jest dobrze wentylowane i na uboczu. <br><br>\n\n Mamy nadzieję, że to pomoże w twoich potrzebach prania. Jeśli masz jakieś pytania, nie wahaj się zadać.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-clothes",
      "s1": "powiesić ubrania do wyschnięcia",
      "s2": "gdzie jest suszarka do ubrań",
      "s3": "gdzie jest suszarka bębnowa",
      "s4": "jak mogę wysuszyć ubrania",
      "s5": "chcę wysuszyć swoje ubrania",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie mogę wysuszyć ubrania?",
      "humanReadableAnswer": "Jeśli chcesz powiesić ubrania do wyschnięcia, istnieje kilka opcji do rozważenia, w zależności od udogodnień w pokoju. Oto dwie rzeczy, o których warto pamiętać: <br><br>\n\nJeśli Twój pokój ma taras, możesz powiesić tam swoje ubrania do wyschnięcia. To wygodny i skuteczny sposób suszenia rzeczy. <br>\nJeśli Twój pokój nie ma tarasu, możesz powiesić ubrania do wyschnięcia w swoim pokoju. Zwróć uwagę na przestrzeń i układ swojego pokoju i spróbuj znaleźć miejsce, które jest dobrze wentylowane i na uboczu. <br><br>\n\nMamy nadzieję, że pomoże to w zaspokojeniu Twoich potrzeb związanych z praniem. Jeśli masz jakieś pytania, nie wahaj się ich zapytać.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-iron",
      "s1": "żelazko do ubrań",
      "s2": "gdzie jest żelazo ubrania",
      "s3": "gdzie jest żelazko do ubrań",
      "s4": "jak mogę wyprasować ubrania",
      "s5": "chcę wypalić moje ubrania",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie jest żelazo?",
      "humanReadableAnswer": "Zgodnie z naszą reklamowaną listą obiektów, hostel nie ma żelaza dla gości. Mamy jednak prostownicę ubrań, która może pomóc w wygładzaniu wszelkich zagięć w twoich ubraniach. Jeśli chcesz skorzystać z prostownicy ubrań, przyjdź do nas w barze/recepcji, a my z przyjemnością Ci pomożemy. Dziękuję za zrozumienie.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hairdryer",
      "s1": "suszarka do włosów",
      "s2": "jak mogę wysuszyć włosy",
      "s3": "chcę wysuszyć włosy",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie jest suszarka do włosów?",
      "humanReadableAnswer": "W hostelu ma suszarki do suszarek do użycia dla gości. Jeśli chcesz pożyczyć suszarkę do włosów, przyjdź do nas w barze, a my z przyjemnością Ci pomożemy.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-lock-the-lockers",
      "s1": "chcę wypożyczyć kłódkę",
      "s2": "gdzie mogę dostać kłódkę",
      "s3": "jak mogę zdobyć kłódkę",
      "s4": "chcę kłódki",
      "s5": "chcę zablokować szafki",
      "s6": "jak mogę wynająć kłódkę",
      "humanReadableQuestion": "Jak mogę zablokować szafki?",
      "humanReadableAnswer": "W schronisku jest kłódki dostępne dla gości do depozytu w wysokości 10 euro. Jeśli chcesz pożyczyć kłódkę, przyjdź do nas w barze, a my z przyjemnością Ci pomożemy.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-my-towel",
      "s1": "gdzie mogę zmienić ręcznik",
      "s2": "jak mogę zmienić ręcznik",
      "s3": "chcę zmienić ręcznik",
      "s4": "gdzie mogę wymienić ręcznik",
      "s5": "jak mogę wymienić ręcznik",
      "s6": "chcę wymienić ręcznik",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie mogę zmienić ręcznik?",
      "humanReadableAnswer": "Ręczniki są dostarczane wszystkim gościom w ramach niezbędnej usługi. Hostel posiada system równoważący to zaangażowanie z względami środowiskowymi poprzez pobieranie opłaty za wynajem w wysokości dwóch euro za wymianę ręczników. Jeśli chcesz wymienić ręcznik, przyjdź do nas do baru, a my chętnie Ci pomożemy.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-get-another-towel",
      "s1": "gdzie mogę dostać świeży ręcznik",
      "s2": "jak mogę zdobyć świeży ręcznik",
      "s3": "chcę świeży ręcznik",
      "s4": "gdzie mogę dostać ręcznik plażowy",
      "s5": "jak mogę dostać ręcznik plażowy",
      "s6": "chcę ręcznik plażowy",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie mogę dostać kolejny ręcznik?",
      "humanReadableAnswer": "Ręczniki są dostarczane wszystkim gościom jako niezbędna usługa. W hostelu istnieje system zrównoważenia tego zobowiązania z względami środowiskowymi poprzez pobieranie opłaty za wynajem dwóch euro za dodatkowe ręczniki. Jeśli chcesz dostać kolejny ręcznik, przyjdź do nas w barze, a my z przyjemnością Ci pomożemy - po prostu daj nam znać, czy potrzebujesz plaży, czy ręcznika kąpielowego.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-store-my-bicycle-on-site",
      "s1": "gdzie mogę położyć rower",
      "s2": "jak mogę przechowywać mój rower",
      "s3": "jak mogę przechowywać rower",
      "s4": "chcę przechować rower",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie na miejscu mogę przechować rower?",
      "humanReadableAnswer": "Najbliższe miejsce do parkowania rowerów znajduje się na ulicy nad ratuszem Positano, który znajduje się 90 metrów lub 270 stóp od hostelu. Należy pamiętać, że te przestrzenie są dostarczane przez ratusz Positano, a nie hostel, i nie możemy zagwarantować ich dostępności ani przydatności do celu.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2",
      "linkText1": "Wskazówki: ratusz"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-park-my-car",
      "s1": "gdzie jest najbliższy parking samochodowy",
      "s2": "jak mogę zaparkować samochód",
      "s3": "znajdź miejsce, aby zaparkować mój samochód",
      "s4": "znaleźć parking",
      "s5": "czy hostel dysponuje miejscami parkingowymi?",
      "s6": "chcę zaparkować mój samochód",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie mogę zaparkować mój samochód?",
      "humanReadableAnswer": "Zgodnie z naszą reklamowaną listą obiektów hostel nie ma dedykowanego miejsca parkingowego. Miejsca parkingowe są drogie, a ceny wynoszą około 100 000 euro za przestrzeń. <br><br>\n\n ATTREATION, możesz być w stanie zaparkować swój samochód na ulicy za darmo, chociaż może być trudno znaleźć bezpłatne miejsce parkingowe w szczytowych letnich miesiącach czerwca, lipca i sierpnia. Możesz spróbować wyszukiwać bezpłatny parking w pobliżu przystanku autobusowego znajdującego się przed hostelem (jeśli jedziesz z Neapolu/Sorrento do Positano). Można znaleźć tę lokalizację, wprowadzając do Google Maps „JFJG+2X Positano, prowincja Salerno, Włochy”. Podczas parkowania na ulicy pamiętaj, aby nie zaparkować na zakręcie na drodze, na czyimś podjeździe lub w przestrzeni zarezerwowanej dla urzędników podatkowych lub policji, ponieważ możesz otrzymać bilet parkingowy lub holować samochód. <br><br>\n\nCAR PARKING W PARTÓW Komercyjnych zwykle kosztuje około 10 euro na godzinę. Jeśli wolisz wygodę płatnego parkingu, umieściliśmy linki do trzech najbliższych parkingów w celu uzyskania odniesienia.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0",
      "linkText1": "Wskazówki: Parcheggio Anna",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0",
      "linkText2": "Wskazówki: Parking Milano Brothers",
      "link3": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0",
      "linkText3": "Wskazówki: Pacheggio Carpineto",
      "link4": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText4": "Przewodnik: Dojazd samochodem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-are-the-lockers",
      "s1": "gdzie są szafki na moje rzeczy",
      "s2": "jak mogę zablokować moje rzeczy",
      "s3": "jak mogę zabezpieczyć swoje rzeczy",
      "s4": "gdzie mogę bezpiecznie przechowywać moje rzeczy",
      "s5": "chcę skorzystać z szafki",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie są szafki?",
      "humanReadableAnswer": "Każdy pokój gościnny jest wyposażony w szafki do bezpiecznego przechowywania kosztowności."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-change-money",
      "s1": "czy hostel może wymienić pieniądze?",
      "s2": "czy hostel może zmienić walutę",
      "s3": "chcę wymienić pieniądze",
      "s4": "chcę wymienić pieniądze",
      "humanReadableQuestion": "Czy hostel zmienia pieniądze?",
      "humanReadableAnswer": "Hostel wymienia wyłącznie dolary amerykańskie.  Kurs wymiany oparty jest na aktualnym kursie podanym przez Google, z dodatkowymi 5% doliczonymi. Stawka zostanie zaokrąglona w górę do najbliższych 50 centów. <br><br>\n\nW przypadku innych walut warto rozważyć skorzystanie z usługi wymiany walut lub wypłatę gotówki z bankomatu, ponieważ może to być bardziej opłacalna opcja. <br><br>\n\nW obu przypadkach możesz preferować korzystanie z Western Union.  Jeśli tak, najbliższa lokalizacja znajduje się w firmie o nazwie „Mail Boxes Etc.”.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Wskazówki: Najbliższy Western Union"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-us-dollars",
      "s1": "czy mogę użyć dolarów amerykańskich",
      "s2": "czy mogę zapłacić w dolarach amerykańskich?",
      "humanReadableQuestion": "Czy hostel akceptuje dolary amerykańskie?",
      "humanReadableAnswer": "Jeśli posiadasz dolary amerykańskie, chętnie je dla Ciebie wymienimy, abyś mógł dokonać płatności w euro.  Kurs wymiany oparty jest na aktualnym kursie podanym przez Google, z dodatkowymi 5% doliczonymi. Stawka zostanie zaokrąglona w górę do najbliższych 50 centów.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-australian-dollars",
      "s1": "czy mogę używać dolarów australijskich?",
      "s2": "czy mogę zapłacić w dolarach australijskich?",
      "humanReadableQuestion": "Czy hostel akceptuje dolary australijskie?",
      "humanReadableAnswer": "NIE.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-canadian-dollars",
      "s1": "czy mogę użyć dolarów kanadyjskich",
      "s2": "czy mogę zapłacić w dolarach kanadyjskich",
      "humanReadableQuestion": "Czy hostel akceptuje dolary kanadyjskie?",
      "humanReadableAnswer": "NIE.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency",
      "s1": "czy mogę używać waluty obcej",
      "s2": "czy mogę zapłacić w walucie obcej",
      "s3": "czy hostel akceptuje płatność w kryptowalutach?",
      "s4": "czy mogę zapłacić w kryptowalucie",
      "humanReadableQuestion": "Czy hostel przyjmuje płatność w walucie obcej?",
      "humanReadableAnswer": "Hostel akceptuje płatności wyłącznie w euro. <br><br>\n\nJeśli posiadasz dolary amerykańskie, chętnie je dla Ciebie wymienimy, abyś mógł dokonać płatności w euro.  Kurs wymiany oparty jest na aktualnym kursie podanym przez Google, z dodatkowymi 5% doliczonymi. Stawka zostanie zaokrąglona w górę do najbliższych 50 centów.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-positano-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Dlaczego Positano jest takie drogie?",
      "humanReadableAnswer": "Ceny nieruchomości w Positano należą do najwyższych na świecie, a tylko w kilku miejscach, takich jak Monako, jest drożej. W rezultacie koszty życia w Positano są stosunkowo wysokie."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-the-hostel-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Dlaczego hostel jest taki drogi?",
      "humanReadableAnswer": "W miesiącach letnich średnia cena zakwaterowania za noc w Positano wynosi ponad 700 euro. Staramy się zapewnić naszym gościom dobry stosunek jakości do ceny i otrzymaliśmy pozytywne opinie. Ze względu na wysoki popyt na pozostanie z nami uważamy, że nasz hostel jest dobrą wartością za cenę, którą pobieramy."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-positano-city-tax",
      "s1": "co to jest podatek od miasta positano",
      "s2": "czy Positano ma podatek od miasta?",
      "humanReadableQuestion": "Ile wynosi podatek miejski w Positano?",
      "humanReadableAnswer": "Podatek miejski w Positano zależy od rodzaju zakwaterowania i jest naliczany od osoby. Na przykład podatek w przypadku hotelu pięciogwiazdkowego jest wyższy niż w przypadku hotelu czterogwiazdkowego. Jeżeli w pokoju dwuosobowym nocują dwie osoby, każda z nich będzie zobowiązana do zapłaty podatku."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-city-tax",
      "s1": "podatek od miasta",
      "humanReadableQuestion": "Co to jest „podatek miejski”?",
      "humanReadableAnswer": "Podatek miejski we Włoszech został wprowadzony ustawą o federalizmie podatkowym z 2011 r., która umożliwia władzom miejskim ustalanie własnych stawek i metod poboru podatków. Podatek naliczany jest za osobę za noc i musi zostać pobrany przez hostel podczas zameldowania w imieniu Urzędu Miejskiego.  Pobrany podatek miejski jest płacony przez hostel ratuszowi w Positano raz w miesiącu."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-do-i-pay-city-tax",
      "s1": "wynagrodzenie podatkowe w mieście",
      "humanReadableQuestion": "Kiedy płacę podatek miejski?",
      "humanReadableAnswer": "Jeżeli podatek od miasta nie został zapłacony przed przyjazdem, należy go zapłacić po przyjeździe."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "czy hostel bierze depozyt karty z kartą klucza",
      "s2": "czy istnieje depozyt na klucz/szkody/itp.?",
      "humanReadableQuestion": "Ile kosztuje depozyt kluczowy/odszkodowania/itp.",
      "humanReadableAnswer": "Podczas zameldowania pobierany jest depozyt w wysokości 10 euro od gościa na pokrycie kosztów pościeli, ręcznika, karty dostępu i ewentualnych szkód. Depozyt ten zostanie zwrócony w momencie wymeldowania, pod warunkiem, że wszystkie przedmioty zostaną zwrócone i nie zostaną uszkodzone."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "kiedy muszę zapłacić depozyt za kartę?",
      "s2": "kiedy muszę zapłacić depozyt za kartę",
      "s3": "kiedy chcę zapłacić depozyt za kartę",
      "s4": "dlaczego muszę nadać hostelu depozyt karty z kartą",
      "humanReadableQuestion": "Kiedy muszę przekazać hostelowi kartę/kaucję za szkody/itp.?",
      "humanReadableAnswer": "Kiedy meldujesz się w naszym hostelu, będziesz zobowiązany do wpłacenia depozytu. Depozyt należy wpłacić w gotówce po przyjeździe. Oto kilka rzeczy, o których warto pamiętać: <br><br>\n\nDepozyt wynosi 10 euro. <br>\nDepozyt stanowi formę zabezpieczenia na pokrycie wszelkich potencjalnych szkód lub dodatkowych opłat, które mogą wystąpić w trakcie pobytu. <br>\nDepozyt zostanie zwrócony w całości przy wymeldowaniu, pod warunkiem, że nie zostaną stwierdzone żadne szkody ani zaległe opłaty. <br><br>\n\nMamy nadzieję, że pomoże to w wyjaśnieniu procesu wnoszenia kaucji."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash",
      "s1": "czy muszę zapłacić depozyt za kartę w gotówce",
      "s2": "czy chcę zapłacić depozyt karty z kartą klucza w gotówce",
      "s3": "dlaczego muszę zapłacić depozyt za kartę w gotówce",
      "humanReadableQuestion": "Dlaczego depozyt należy wpłacić gotówką?",
      "humanReadableAnswer": "Kaucja jest zabezpieczeniem, a nie płatnością. Zostanie on zwrócony w gotówce przy kasie, pod warunkiem, że zwrócisz kartę i nie będzie żadnych uszkodzeń. <br><br>\n\nAby uniknąć dodatkowych kłopotów i kosztów związanych z obsługą depozytów kartą kredytową, prosimy o wpłatę depozytu w gotówce przy zameldowaniu.  Dzięki temu możemy utrzymać ceny pokoi bez pobierania dodatkowej opłaty administracyjnej."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed",
      "s1": "chcę dolne/górne łóżko piętrowe",
      "s2": "czy mogę wybrać dolne/górne łóżko piętrowe przed przyjazdem?",
      "s3": "czy mogę dostać dolne/górne łóżko piętrowe przed przyjazdem?",
      "s4": "czy mogę poprosić o dolne / górne łóżko piętrowe przed przybyciem",
      "s5": "czy mogę wybrać określone łóżko piętrowe",
      "s6": "czy mogę wybrać moje łóżko piętrowe",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę poprosić o dolne lub górne łóżko piętrowe?",
      "humanReadableAnswer": "W naszym hostelu łóżka przydzielane są według kolejności zgłoszeń. Oznacza to, że nie możemy zagwarantować konkretnego przydziału łóżek, w tym tego, czy zostanie Ci przydzielone górne czy dolne łóżko. Oto kilka rzeczy, o których warto pamiętać: <br><br>\n\nPo zameldowaniu zostanie Ci przydzielone łóżko w zależności od dostępności. <br>\nJeśli w trakcie Twojego pobytu zwolni się inne łóżko, możesz zamiast tego przenieść się na to łóżko – pamiętaj tylko o przeniesieniu swoich rzeczy do nowego łóżka. <br>\nAby mieć pewność, że mamy dokładną liczbę dostępnych łóżek, regularnie sprawdzamy łóżka. Pamiętaj, aby trzymać swoje rzeczy na przydzielonym łóżku, aby uniknąć zakłócenia procesu sprawdzania łóżka. <br><br>\n\nMamy nadzieję, że pomoże to w wyjaśnieniu naszych zasad przydzielania łóżek. Jeśli masz jakieś pytania, nie wahaj się ich zapytać."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems",
      "s1": "problemy z mobilnością",
      "s2": "dla mnie problemem jest mobilność",
      "s3": "nie mogę wchodzić po schodach",
      "s4": "nie mogę wspinać się po drabinie",
      "s5": "nie mogę się wspinać na górne łóżko piętrowe",
      "s6": "jestem niepełnosprawny",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę odwiedzić Positano, jeśli mam problemy z poruszaniem się?",
      "humanReadableAnswer": "Z przykrością informujemy, że Positano może nie być odpowiednim celem dla tych, którzy mają trudności z mobilnością. Obecność schodów, ograniczona przestrzeń w sklepach, restauracjach i kawiarniach, brak udogodnień i ograniczone opcje transportu sprawiają, że osoby z problemami z mobilnością w pełni cieszyć się pozycją."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-checkout",
      "s1": "jak mogę się sprawdzić",
      "s2": "powiedz mi, jak dokonać płatności",
      "s3": "jak mogę się sprawdzić",
      "s4": "chcę się sprawdzić",
      "s5": "powiedz mi, jak dokonać płatności",
      "s6": "opowiedz mi o procesie kasy",
      "humanReadableQuestion": "Co muszę zrobić w celu uzyskania kasy?",
      "humanReadableAnswer": "Prosimy o przyniesienie nam pościeli, ręczników i karty dostępu. Umieść pościel i ręcznik w koszu w pobliżu baru. Podaj nam kartę dostępu do pokoju. W tym momencie płatność jest zakończona."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Kiedy po raz pierwszy mogę dokonać płatności?",
      "humanReadableAnswer": "Wymeldowanie rozpoczyna się o godzinie 7:30. Jeśli chcesz dokonać płatności przed tą godziną, przyjdź do nas poprzedniego wieczoru. Przeprowadzimy Cię przez proces wcześniejszej transakcji i zwrócimy depozyt za kartę-klucz. Jeśli nie odwiedzisz nas poprzedniego wieczoru, nie będziemy mogli zwrócić depozytu za Twoją kartę."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Jaki jest ostatni raz, kiedy mogę się wymienić?",
      "humanReadableAnswer": "Czas kasy to 10:30. Szanuj potrzeby naszych środków czyszczących i upewnij się, że kasy na czas. Po tym czasie muszą rozpocząć swoją pracę.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-a-late-checkout",
      "s1": "poproś o późne wymeldowanie",
      "s2": "zamów późne wymeldowanie",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę zorganizować późne wymeldowanie?",
      "humanReadableAnswer": "Nie oferujemy późnej usługi kasy. Nasze środki czyszczące potrzebują czasu na dokładne czyszczenie każdego pokoju każdego dnia. Możesz jednak przechowywać z nami swoje torby do 16:30 w dniu kasy. Aby to zrobić, zabierz nam swoje torby podczas kasy, abyśmy mogli je przechowywać dla Ciebie.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-after-checkout",
      "s1": "przechowuj bagaż po kasie",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę przechować bagaż po wymeldowaniu?",
      "humanReadableAnswer": "Tak, przechowamy Twoje bagaże do godziny 16:30 w dniu wymeldowania. Jeśli chcesz skorzystać z tej usługi, przynieś je nam w okolicach kasy.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-check-in",
      "s1": "jak mogę się zameldować?",
      "s2": "powiedz mi, jak się zameldować",
      "s3": "jak mogę się zameldować?",
      "s4": "chcę się zameldować",
      "s5": "powiedz mi, jak się zameldować",
      "s6": "powiedz mi o procesie zameldowania",
      "humanReadableQuestion": "Co muszę zrobić w celu zameldowania?",
      "humanReadableAnswer": "Potrzebujemy dokumentu tożsamości ze zdjęciem (np. paszportu, dowodu osobistego, legitymacji służbowej lub prawa jazdy), aby zapisać wymagane dane. Należy również opłacić pobyt, podatek miejski oraz kaucję w wysokości 10 euro (płatną gotówką). <br><br>\n\nPo zakończeniu formalności przekażemy Ci dane do Wi-Fi i nasze wideo powitalne – prosimy o jego obejrzenie. <br><br>\n\nGdy wszystko będzie gotowe, zaprowadzimy Cię do pokoju."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-check-in",
      "s1": "zameldować się na czas",
      "s2": "meldowanie się po raz pierwszy",
      "s3": "po zameldowaniu",
      "s4": "zameldować się",
      "s5": "czas odprawy",
      "humanReadableQuestion": "Kiedy mogę się zameldować po raz pierwszy?",
      "humanReadableAnswer": "Czas zameldowania to 15:00.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-check-in",
      "humanReadableQuestion": "Kiedy ostatni raz mogę się zameldować?",
      "humanReadableAnswer": "Przyjęcie jest otwarte do 22:30. Jeśli przyjedziesz po tym czasie, będziemy musieli skoordynować z Tobą, aby dokończyć odprawę poza godzinami pracy. Wymaga to, abyśmy mogli w całości zapłacić za pokój (tj. Jeśli płatność nie została jeszcze w całości pobrana) i udzielić instrukcji, jak zameldować się po zamknięciu odbioru. Skontaktuj się z nami, gdy tylko wiesz, że nie będziesz mógł przybyć podczas regularnych godzin odprawy, abyśmy mogli dokonać niezbędnych ustaleń.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-early-check-in",
      "s1": "poproś o wcześniejsze zameldowanie",
      "s2": "zamów wczesne zameldowanie",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę zorganizować wczesne zameldowanie?",
      "humanReadableAnswer": "Sprawdzimy gości, gdy środki czyszczą skończą sprzątać pokój. Chociaż gwarantujemy, że pokój będzie gotowy do odprawy o 15:00, nie możemy zagwarantować, że zameldowanie będzie możliwe przed tym czasem. Możemy przechowywać torby i oferować korzystanie z naszych obiektów od 10:30.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-before-check-in",
      "s1": "przechować bagaż przed zameldowaniem",
      "s2": "przechowuj torby przed zameldowaniem",
      "s3": "przechowuj bagaż przed odprawą",
      "s4": "przechowuj torby przed zameldowaniem",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę przechować bagaż przed zameldowaniem?",
      "humanReadableAnswer": "Tak, możemy przechować bagaże od 10:30 w dniu zameldowania.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-cutlery",
      "s1": "nóż widelec sztućce łyżka",
      "s2": "gdzie mogę dostać sztućce",
      "s3": "gdzie mogę dostać widelec",
      "s4": "gdzie mogę dostać nóż",
      "s5": "gdzie mogę dostać łyżkę",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę pożyczyć sztućce?",
      "humanReadableAnswer": "Tak, prosimy, abyś nie zabrał sztućców do swojego pokoju. Zwróć nam go w barze/recepcji, a my go umymy.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-microwave",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę korzystać z kuchenki mikrofalowej?",
      "humanReadableAnswer": "Przynieś nam wszelkie przedmioty, które chciałbyś zostać mikrofalowy, a my podgrzamy je dla Ciebie.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-plate",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę pożyczyć talerz?",
      "humanReadableAnswer": "Tak, prosimy o nie zabieranie talerza do pokoju. Proszę zwrócić go do nas w barze/recepcji, a my go wypierzemy.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-bowl",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę pożyczyć miskę?",
      "humanReadableAnswer": "Tak, prosimy o nie zabieranie miski do pokoju. Proszę zwrócić go do nas w barze/recepcji, a my go wypierzemy.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista udogodnień hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-napkin-paper-towel",
      "humanReadableQuestion": "Czy mogę użyć serwetki/ręcznika papierowego?",
      "humanReadableAnswer": "Tak, możesz ich poprosić w barze/recepcji.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: urządzenia hostelu"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-often-is-the-hostel-cleaned",
      "humanReadableQuestion": "Jak często jest czyszczony hostel?",
      "humanReadableAnswer": "Czystość jest najwyższym priorytetem. Mamy zespół pełnoetatowych, profesjonalnie przeszkolonych środków czyszczących, którzy ciężko pracują, aby zapewnić, że wszystkie pokoje i wspólne obszary są dokładnie czyszczone. <br><br>\n\n Jeśli masz prywatny pokój i wolisz zrezygnować z codziennego sprzątania, daj nam znać. Z przyjemnością uwzględniamy twoje preferencje i upewniamy się, że Twój pobyt jest jak najbardziej komfortowy."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-rent-a-car",
      "humanReadableQuestion": "Czy powinniśmy wypożyczyć samochód?",
      "humanReadableAnswer": "Jazda po południowych Włoszech może być wyjątkowym przeżyciem w porównaniu z innymi miejscami, do których jesteś przyzwyczajony. Oto kilka rzeczy, o których warto pamiętać: <br><br>\n\nDrogi mogą być węższe niż te, do których jesteś przyzwyczajony, dlatego zachowaj szczególną ostrożność i cierpliwość. <br>\nNiektórym odwiedzającym styl jazdy w południowych Włoszech może wydawać się chaotyczny. Staraj się zachować spokój i zachować szczególną ostrożność podczas prowadzenia pojazdu. <br>\nZnalezienie parkingu wzdłuż wybrzeża może być trudne i kosztowne. Warto rozważyć alternatywne środki transportu, takie jak transport publiczny lub taksówki. <br><br>\n\nAby zamówić taksówkę, możesz skorzystać z WhatsApp i skontaktować się z następującym numerem w języku angielskim lub włoskim: +39 379 125 6222. <br><br>\n\nWięcej informacji znajdziesz w naszym przewodniku.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Przewodnik: Dojazd samochodem, w tym parking"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-come-to-positano-by-car",
      "s1": "przyjechać samochodem",
      "humanReadableQuestion": "Czy powinniśmy przyjechać do Positano samochodem?",
      "humanReadableAnswer": "Jazda po południowych Włoszech może być wyjątkowym przeżyciem w porównaniu z innymi miejscami, do których jesteś przyzwyczajony. Oto kilka rzeczy, o których warto pamiętać: <br><br>\n\nDrogi mogą być węższe niż te, do których jesteś przyzwyczajony, dlatego zachowaj szczególną ostrożność i cierpliwość. <br>\nNiektórym odwiedzającym styl jazdy w południowych Włoszech może wydawać się chaotyczny. Staraj się zachować spokój i zachować szczególną ostrożność podczas prowadzenia pojazdu. <br>\nZnalezienie parkingu wzdłuż wybrzeża może być trudne i kosztowne. Warto rozważyć alternatywne środki transportu, takie jak transport publiczny lub taksówki. <br><br>\n\nAby zamówić taksówkę, możesz skorzystać z WhatsApp i skontaktować się z następującym numerem w języku angielskim lub włoskim: +39 379 125 6222. <br><br>\n\nWięcej informacji znajdziesz w naszym przewodniku.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Przewodnik: Dojazd samochodem, w tym parking"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-breakfast-menu",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie jest menu śniadaniowe?",
      "humanReadableAnswer": "Jeśli masz plan posiłków, otrzymasz e-mail z linkiem do interaktywnego menu, w którym możesz złożyć zamówienie. Jeżeli plan wyżywienia był uwzględniony w rezerwacji pokoju, wiadomość e-mail zostanie wysłana do osoby, która dokonała rezerwacji. Poproś ich o przesłanie go do Ciebie, abyś mógł uzyskać dostęp do menu. <br><br>\n\nPamiętaj, że menu śniadaniowe płatne zgodnie z rzeczywistym użyciem jest odrębne od menu bezpłatnego. Link do tego menu znajdziesz poniżej.",
      "link1": "/pl/menu-śniadaniowe",
      "linkText1": "Menu śniadaniowe płatne zgodnie z rzeczywistym użyciem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-order-breakfast",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie mogę zamówić śniadanie?",
      "humanReadableAnswer": "Jeśli masz plan posiłków, otrzymasz wiadomość e-mail z linkiem do interaktywnego menu, w którym możesz złożyć zamówienie. Jeżeli plan posiłków został dołączony do rezerwacji pokoju, e-mail trafi do osoby, która jej dokonała – poproś ją o przesłanie linku, abyś mógł uzyskać dostęp do menu. <br><br>\n\nUwaga: menu śniadaniowe płatne zgodnie z rzeczywistym użyciem jest oddzielne od menu bezpłatnego. Link znajdziesz poniżej. Zamów śniadanie rano w barze.",
      "link1": "/pl/menu-śniadaniowe",
      "linkText1": "Menu śniadaniowe płatne zgodnie z rzeczywistym użyciem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-time-is-breakfast-served",
      "humanReadableQuestion": "O której godzinie podawane jest śniadanie?",
      "humanReadableAnswer": "Zamówienia na śniadanie przyjmujemy codziennie od 8:00. <br><br>\n\nOstatnie zamówienia śniadaniowe przyjmujemy o 10:30. <br><br>\n\nJeśli masz plan posiłków, otrzymasz wiadomość e-mail z linkiem do interaktywnego menu, które umożliwia złożenie zamówienia. Pamiętaj, by zrobić to dzień wcześniej – na przykład zamów śniadanie na wtorek w poniedziałek.",
      "link1": "/pl/menu-śniadaniowe",
      "linkText1": "Menu śniadaniowe płatne zgodnie z rzeczywistym użyciem"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-are-meal-plans",
      "humanReadableQuestion": "Czym są plany posiłków?",
      "humanReadableAnswer": "W hostelu dostępne są plany wyżywienia, czyli najtańszy sposób zamówienia jedzenia i napojów.  Więcej informacji znajdziesz w naszym przewodniku po planach posiłków.  Przyjdź do nas i złóż zamówienie na plan posiłków w strefie barowej."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed",
      "s1": "mam awarię medyczną",
      "s2": "chcę pomocy i wszystko jest zamknięte",
      "s3": "ratunku",
      "s4": "chcę medyka",
      "s5": "mam sytuację awaryjną",
      "s6": "co robić w nagłych wypadkach medycznych",
      "humanReadableQuestion": "Mam nagły wypadek, a recepcja/bar jest zamknięta.",
      "humanReadableAnswer": "W przypadku nagłych wypadków wyślij nam natychmiast wiadomość na WhatsAppie pod numer alarmowy: +39 392 929 3384. Ktoś z naszego zespołu przyjdzie tak szybko, jak to możliwe. Jeśli sytuacja tego wymaga, nie wahaj się zadzwonić po pomoc. Twoje bezpieczeństwo jest naszym najwyższym priorytetem."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee",
      "s1": "gdzie mogę zdobyć gotówkę",
      "s2": "gdzie mogę znaleźć bank",
      "s3": "chcę dostać gotówkę",
      "s4": "gdzie mogę znaleźć najbliższy punkt gotówki",
      "s5": "jak mogę znaleźć punkt gotówki",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie znajduje się najbliższy bankomat i czy zostanie pobrana opłata za wypłatę?",
      "humanReadableAnswer": "Najbliższy bankomat znajduje się zaledwie 70 metrów (210 stóp) od hotelu i nie pobiera żadnych opłat za wypłaty.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Wskazówki: bankomat/bankomat"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-money",
      "s1": "gdzie mogę wymienić pieniądze",
      "s2": "gdzie mogę wymienić pieniądze",
      "s3": "jak mogę wymienić pieniądze",
      "s4": "jak mogę wymienić pieniądze",
      "s5": "gdzie jest najbliższe miejsce na zmianę pieniędzy",
      "s6": "gdzie jest najbliższe miejsce wymiany pieniędzy",
      "humanReadableQuestion": "Gdzie mogę wymienić pieniądze?",
      "humanReadableAnswer": "W hostelu można wymienić dolary amerykańskie. Kurs wymiany oparty jest na aktualnym kursie podanym przez Google, z dodatkowymi 5% doliczonymi. Stawka zostanie zaokrąglona w górę do najbliższych 50 centów. <br><br>\n\nJeśli wolisz, najbliższy oddział Western Union znajduje się w firmie o nazwie „Mail Boxes Etc.”.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Wskazówki: Skrzynki pocztowe itp",
      "link2": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText2": "Lista: urządzenia hostelu"
    }
  ]
}
